今日搭地鐵坐對面個兩條港女話坐對面個男仔好樣衰

有無機會係話緊我? 定我諗多咗?

人少少認左佢啦

樓主好慘

今日同我個FD坐地鐵 細細聲咁講坐對面個男仔好樣衰
已經好細聲架啦 你都仲會聽到

我坐你隔嚟喎

話緊我

有次坐地鐵一入地鐵班OL指住我話勁樣衰，之後有個話：不如撘下一班啦，成班就OL衝出地鐵,有兩個師奶見到又跟埋走去，到地鐡嘟嘟嘟嘟準備關閘，阿婆掉埋支拐杖跑出去，仲記得見到阿婆最後一刻衝到好似逃過一劫咁個放心樣

最尷尬係成卡車既男人望住我個個場面